# PlaceBotV2

Bot desenvolvido em Python para pesquisa por instituições de ensino e culturais próximas (Raio de 30Km estabelecido no código que pode ser facilmente alterado) do usuário

- Places API Foursquare para recomendações de locais
- API Telgram 

O objetivo do Bot é didatico. 

# A conversa se inicia com um /start e, em seguida, o Bot perguntará qual tipo de instituição o usuário está procurando.

<img src="https://gitlab.com/priantf/PlaceBotV2/blob/master/Imagens/img1.jpeg" width="300px">

# Após escolher o local, o Bot irá pedir a localização.

<img src="https://gitlab.com/priantf/PlaceBotV2/blob/master/Imagens/img2.jpeg" width="300px">

# É enviado a localização através de um botão e o Bot retornará as instituições mais próximas. E fornecerá botões para a escolha de uma instituição específica.

<img src="https://gitlab.com/priantf/PlaceBotV2/blob/master/Imagens/img3.jpeg" width="300px">

# Após o usuário escolher a instituição de destino, o Bot retornará a rota como um link do Google Maps e poderá ter o processo reiniciado.

<img src="https://gitlab.com/priantf/PlaceBotV2/blob/master/Imagens/img4.jpeg" width="300px">
